有無人係香港打美服LOL

想問你地有無用緊d咩加速器？
我用緊WTFast 但仲係23x ping
其實仲有無咩方法可以低ping少少
delay成秒好辛苦
又唔想返台服對住d垃圾台灣狗
求救呀

轉ISP

轉邊間好d?

香城寬頻用戶表示20x ping

我唔知自己屋企用緊邊間 聽日問下老豆先
你會唔會delay到好誇張？

玩韓服lo

我個美服ac好多skin 擺低左年幾無郁過
想玩返點知咁辛苦

仲有無人？

有 同樣百幾二百ping

轉去日服啦

200ping 走唔甩㗎啦
行緊I7 4c8t
hkbn 1000mb都lag

日服好似得好少人玩

我都係2xx ping 但多數都好順

日服大陸人多

只係想唔好delay成秒咁誇張
當然唔會expect完全唔lag啦

順成點？我連就咁行路都可以delay
不過佢唔係成個freeze係到已經好開心

有無用咩方法加速或者壓低個ping?

冇 同埋我用macbook黎玩

哇屌 macbook都可以200以下
我即刻開黎試下先

ping 最低都20x，香港去美國始終有段路程
但係穩定咁20x係無問題，唔穩定／delay 係isp設定上有問題
可以打電話叫isp fix
你sure硬件無問題（打台服冇事）
打美服會delay 一秒就可以叫isp整野
通常一日左右，記得話佢知你打咩game同咩server

我唔知你delay到咩情況 但正常有些少遲鈍就梗既

唔該巴打

delay成秒呀 我知delay係好正常 但只係想知道下會唔會有咩方法可以打得無咁辛苦姐
btw macbook開 500幾ping 我可以慳返啖氣

佢轉左去芝加哥之後我270-300ping
之後就轉左玩台服
依家用左加速已經無個陣咁誇張 但都係delay成秒

如果你台服係順，而美服delay一秒，就係isp setting 問題，你點搞都無用

啱啊 之前宇轉server頂多都係150-170
轉撚左芝加哥冇200都唔好諗
咁撚高ping好多操作都冇得做
唔好話lee sin R flash
連yasuo 升盡左招E都連唔到dash 不撚柒知所謂

好傷心 屌

岩岩試左場ahri 技係連到不過遲成秒先出
人地都走左啦 有鬼用咩
聽日試埋adc delay到kite唔到我就果斷放棄美服

轉上網吧啦

唔好上日服呀
真係伏黎
經常有bot玩家出現
仆佢個臭街

試下打比isp先啦，佢整完真係兩個世界

岩岩望左一望twitch
qtpie都成145ping
一定係佢server離太遠既問題咖喇
只係想知道會唔會有咩方法無delay得咁勁姐

聽日叫老豆整先 我完全唔識呢d
唔該哂巴打

明明幾個season之前有出過一次比人美服轉台服
仆街 之後就再無出過呢個活動
好後悔 雖然d台灣人真係好仆街

唔只台灣人添 無可厚非 美服氣氛實在好好多

而家好似仲有wor 要等佢批

s1到依家都係玩na 同euw

冇左啦 官方覆左話一日唔同代理 一日都唔會再有得轉

台服都每日11點-1點就會200幾300ping

係呀 根本玩台服係練eq 好辛苦
見你係女仔就屌左你先 咩鮑鮑換分 痴撚線
輸少少就叫投 就掛機 咁玩黎做咩
岩岩開始玩台服個陣 試過成場乜都無講
完場比人report我嘴砲 台服係人玩咖咩

美服雖然感覺d人無咁勁 但風氣太好 輸都輸得開心
台服就算贏左都好谷氣

轉左server之後你頂得順？

叫isp 整d咩 用緊netvigator

我通常半夜玩 無試過 哈哈

台服冇咩問題姐 打積分好啲

一早棄左美服 太高ping ,頂唔順

比台灣人激到嘔血 我從來唔打NG 唔覺得積分好好
返美服好似上左天堂咁 d人好到

btw有無試過astrill

美服都愈黎愈多on9 仔 好在report打少少describe就可以收佢地皮 家下打rank伏到癲
等季尾打算

可以整到幾多ping先 hkbn整唔整到

我高ping，但好順，無delay，所以我唔知ping有乜用

我唔敢打美服rank住
琴晚試NG 對面都好on9，all chat nice q, ?
我屌

好葡萄

220ping so sad 但cs都ok喎

so far 圍內都有5個玩 自己202-208ping
其他就206-230 但玩落都係順
只係riven yasuo 連技嗰啲唔掂

咪撚打住 嚴重警告
樓豬一唔一齊玩

S1-s2係美服玩
個時150-180 ping
Delay0.5秒左右

其實香港人玩台服已經有某d英既動作做唔到
玩美服就算比你整到0.2秒delay
一樣係一大堆連技會做唔到
好簡單yauso 連e
Ahri EQWR Combo
都會慢少少 但慢少少其實已經=無用

利申s2 1700分
S3轉台服後diamond1->master

台服不了 上到金牌啲風氣仲衰過美服銀

我有叫男朋友陪我玩美服
但佢main riven 應該頂唔順

留id比我add你啊

s5玩美服
main mid sup
玩開ori ahri irelia果d
長期200ping

係啊 基本上所有技術性既champion
只要有少少delay就做唔到
我s4美服金牌仔 轉台服之後一下衝左上鑽
無delay 爽係好爽 但d人太無品喇

ori開大delay半秒真係暈低

我反而無咩delay
係長期rank會有少少lag
同埋我先銀牌仔， 對面d觀念仲係好差

我唔敢開美服rank
要玩慣個delay先打到

可能我已經慣左
無tw ac 係uk讀u先開始玩lol

盡量唔用d指向技英會好dd

我打中路好難唔玩skillshot類

Malz
基本上冇skill shot

搭單問，有咩加速器好用

1.轉日服
2.淘寶買個tw ac
我兩樣都有做

屌 岩岩無用wtf 183ping

台服我有ac
日服不考慮

我玩ahri lux lb個類

我美服好少會lag，但係一用d要連技既champ(eg riven, yasuo, lee sin) 就一定收皮 rank長期打jungle同sup，呢d路唔太需要食兵既易玩好多

反而覺得而家打rank幾好打，呢排win rate唔錯

唯有玩智障英

我依家delay愈來愈少 開心

幾岩我

id : Jackyeon

add左叫我

好

有無人今晚on
id UKozil

美服撚
id: DuckP

搞咩變左交友post

冇玩過台服 所以慣左美服200幾ping

個人覺得係Delay 0.x秒

所以只可以玩人馬呢d智障但係op既英

要知道連登已成5p
想搵個frd玩下唔洗咁悶就比厹執口水尾

係咪話左人狗公自己就唔係

唔好鬧交

咪唔好撚加囉 笑撚左

笑左，打機得銀金仲廢過女仔，仲好意思放id叫人一齊玩

打機為開心
比你打到上菁英又點
你出去比賽？去打世界賽？
連hke 都未睇得上你啦 打得咁辛苦為乜

你係唔抵得人地玩美服可以一齊玩？
定係點？
你想嘅咪連低id同你玩囉
定玩開垃圾台版？？？

完全頂唔順
有時就係慢左少少 就係差一下auto attack 俾人first blood
轉左日服

而家玩韓服都200PING

日服家下多唔多蝗

玩開台服0delay 有少少返唔到轉頭

主要係delay得嚴唔嚴重姐
我美服依家可以180ping
但同台服60ping既delay差不多

美服都多其實 NG場場都有